“他們在這個小項目上的表現表明，由於缺乏這類工作的經驗，一些索賠可能被誇大了，”備忘錄稱。 新的工程報告發現私人建造的邊境牆將會倒塌傑瑞米·施瓦茨和佩拉·特雷維佐2020年9月2日 
 根據備忘錄，這一轉變將於9月1日生效。 通用汽車將克爾維特工程團隊轉移到電動和自動駕駛汽車項目中 
 根據備忘錄，在這個新角色下，Piatek將在整個組織中參與未來的電動汽車項目。 通用汽車將克爾維特工程團隊轉移到電動和自動駕駛汽車項目中 
 這位華納媒體的新CEO給員工發了一份備忘錄，宣稱通過流媒體直接面向消費者是電視業務的未來。 被Fire TV和Roku拒之門外的Peacock是流媒體力量到來的最新例子Tim Peterson 2020年7月15日 
 SDPD在其網站上發佈了一份備忘錄，概述了訪問這些設備的程序。 智能街燈計劃實施多年，委員會將制定監控規則傑西·馬克思2020年7月9日聖地亞哥之聲 
 諷刺的是，與杜卡基斯和保羅不同，比爾·克林頓和阿爾·戈爾在過去都“讀過備忘錄”。 共和黨不會原諒蘭德對警察的批評|Lloyd Green | 2014年12月23日 
 提醒所有共和黨競選者:共和黨現在是白人工薪階層和中產階級選民的大本營。 布什、克里斯蒂、羅姆尼:誰將成為共和黨的階級勇士? |Lloyd Green 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 這份備忘錄只有三頁，留下的問題比回答的要多。 部落對美國政府:把你的大麻拿去，滾吧|Abby Haglage | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 根據備忘錄，米勒隨後詢問伊利諾伊州的訴訟時效是什麼，並要求定義這些指控的含義。 芝加哥牧師被強姦和搶劫50年|芭比·拉扎·納多| 2014年11月7日|每日野獸 
 直到10月16日，軍方才發佈了一份概述埃博拉防護指南的備忘錄。 2014年10月17日，美國士兵只接受了4小時的埃博拉訓練 
 弗蘭納裡說:“等到有人把它整理成一份正式的備忘錄時，我可能就會知道了。” 勝利，萊斯特·德雷 
 此外，由大會負責的建議早在備忘錄中就可以找到。 大英百科全書，第11版，第17卷，第6片|各種 
 在涉及到錢的問題上，最好相信一份書面備忘錄。 ，而不是任何精神上的記錄。 美元和感覺|Col Wm。 c .獵人 
 他對通過備忘錄一點也不尊重。 他的核心和唯一的想法是推進消滅博斯家族。 潘趣，或稱倫敦查裡瓦里，第150卷，1916年2月2日|各種 
 凱向他的袖珍錄音機口述了一份備忘錄，禁止MAB女孩們觀察當前的縮寫時尚。 Telempathy | Vance西蒙茨